買咗 284牛 求安慰

唔想死呀
開市我走 la

284牛咁遠都驚

美股大跌 難講呀

求大戶放過
得番萬三蚊炸

求下你 比條生路我行 la

未必死嘅，但一開會無咗7成

做定身後事

驚西 下禮拜3幻

牛軍巴打一齊打氣加油

287/285牛
放棄左反抗
果三棍牛
希望有啲骨執下

283死唔死得

一定死唔去
但半死你會唔會止蝕？

即走再反手熊

一開市都285. 不如即刻溝一注搏短回打和走
最多咪輸多少少

284驚鬼咩

巴打

你隻牛未開市就死咗啦

你隻而家可以當已經死左 當然唔洗怕

開市跌700點先殺到 驚乜

未死得住 開市入熊對沖咪得

270牛 求安慰

284牛驚d乜
聽日低位再加碼
後日睇樓